鄧炳強有處長頭銜但係無處長實權

仲要聽人支笛狂點頭回應 係係係

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜